const data = [
    {
        'product_id': 1,
        'licence_name': 'Pokemon',
        'category_name': 'funkos',
        'product_name': 'Pidgeotto Flying',
        'product_description': 'Figura coleccionable Funko Pidgeotto Flying de Pokemon',
        'product_price': 1799.99,
        'dues': 10,
        'product_sku': 'PKM001003',
        'img_front': '/img/pokemon/pidgeotto-1.webp',
        'img_back': '/img/pokemon/pidgeotto-box.webp'
    },
    {
        'product_id': 2,
        'licence_name': 'Star Wars',
        'category_name': 'funkos',
        'product_name': 'Baby Yoda Blueball',
        'product_description': 'Figura coleccionable Funko Baby Yoda Blueball de Star Wars',
        'product_price': 1799.99,
        'dues': 10,
        'product_sku': 'STW001001',
        'img_front': '/img/star-wars/baby-yoda-1.webp',
        'img_back': '/img/star-wars/baby-yoda-box.webp'
    },
    {
        'product_id': 3,
        'licence_name': 'Harry Potter',
        'category_name': 'funkos',
        'product_name': 'Harry Potter & Hegwid',
        'product_description': 'Figura coleccionable Funko Harry Potter & Hegwid de Harry Potter',
        'product_price': 1799.99,
        'dues': 10,
        'product_sku': 'HPT001001',
        'img_front': '/img/harry-potter/harry-1.webp',
        'img_back': '/img/harry-potter/harry-box.webp'
    },
    {
        'product_id': 4,
        'licence_name': 'Naruto Shippuden',
        'category_name': 'funkos',
        'product_name': 'Kakashi Hatake',
        'product_description': 'Figura Funko coleccionable Kakashi Hatake de la saga Naruto Shipudden',
        'product_price': 1799.99,
        'dues': 10,
        'product_sku': 'NAR001012',
        'img_front': '/img/naruto-shippuden/kakashi-1.webp',
        'img_back': '/img/naruto-shippuden/kakashi-box.webp'
    },
    {
        'product_id': 5,
        'licence_name': 'Star Wars',
        'category_name': 'funkos',
        'product_name': 'Luke Skywalker & Grogu',
        'product_description': 'Figura coleccionable Funko Luke Skywalker & Grogu de Star Wars',
        'product_price': 1799.99,
        'dues': 10,
        'product_sku': 'STW001003',
        'img_front': '/img/star-wars/luke-1.webp',
        'img_back': '/img/star-wars/luke-box.webp'
    },
    {
        'product_id': 6,
        'licence_name': 'Harry Potter',
        'category_name': 'funkos',
        'product_name': 'Herminione Ball Dress',
        'product_description': 'Figura coleccionable Funko Herminione Ball Dress de Harry Potter',
        'product_price': 1799.99,
        'dues': 10,
        'product_sku': 'HPT001002',
        'img_front': '/img/harry-potter/hermione-dress-1.webp',
        'img_back': '/img/harry-potter/hermione-dress.webp'
    },
    {
        'product_id': 7,
        'licence_name': 'Star Wars',
        'category_name': 'funkos',
        'product_name': 'Boba Fett Fighter',
        'product_description': 'Figura coleccionable Funko Boba Fett Fighter de Star Wars',
        'product_price': 1799.99,
        'dues': 10,
        'product_sku': 'STW001002',
        'img_front': '/img/star-wars/bobbafeth-1.webp',
        'img_back': '/img/star-wars/bobbafeth-box.webp'
    },
    {
        'product_id': 8,
        'licence_name': 'Pokemon',
        'category_name': 'funkos',
        'product_name': 'Charmander Smiley',
        'product_description': 'Figura coleccionable Funko Charmander Smiley de Pokemon',
        'product_price': 1799.99,
        'dues': 10,
        'product_sku': 'PKM001001',
        'img_front': '/img/pokemon/charmander-1.webp',
        'img_back': '/img/pokemon/charmander-box.webp'
    },
    {
        'product_id': 9,
        'licence_name': 'Pokemon',
        'category_name': 'funkos',
        'product_name': 'Dragonite Hi!',
        'product_description': 'Figura coleccionable Funko Dragonite Hi! de Pokemon',
        'product_price': 1799.99,
        'dues': 10,
        'product_sku': 'PKM001002',
        'img_front': '/img/pokemon/dragonite-1.webp',
        'img_back': '/img/pokemon/dragonite-box.webp'
    },
    {
        'product_id': 10,
        'licence_name': 'Peaky Blinders',
        'category_name': 'funkos',
        'product_name': 'Alfie Solomons',
        'product_description': 'Figura coleccionable Funko Alfie Solomons de Peaky Blinders',
        'product_price': 1799.99,
        'dues': 3,
        'product_sku': 'PKB001001',
        'img_front': '/img/peaky-blinders/alfie-1.webp',
        'img_back': '/img/peaky-blinders/alfie-box.webp'
    },
    {
        'product_id': 11,
        'licence_name': 'Peaky Blinders',
        'category_name': 'funkos',
        'product_name': 'Arthur Shelby',
        'product_description': 'Figura coleccionable Funko Arthur Shelby de Peaky Blinders',
        'product_price': 1799.99,
        'dues': 3,
        'product_sku': 'PKB001002',
        'img_front': '/img/peaky-blinders/arthur-1.webp',
        'img_back': '/img/peaky-blinders/arthur-box.webp'
    },
    {
        'product_id': 12,
        'licence_name': 'Peaky Blinders',
        'category_name': 'funkos',
        'product_name': 'John Shelby',
        'product_description': 'Figura coleccionable Funko John Shelby de Peaky Blinders',
        'product_price': 1799.99,
        'dues': 3,
        'product_sku': 'PKB001003',
        'img_front': '/img/peaky-blinders/john-1.webp',
        'img_back': '/img/peaky-blinders/john-box.webp'
    },
    {
        'product_id': 13,
        'licence_name': 'Peaky Blinders',
        'category_name': 'funkos',
        'product_name': 'Michael Gray',
        'product_description': 'Figura coleccionable Funko Michael Gray de Peaky Blinders',
        'product_price': 1799.99,
        'dues': 3,
        'product_sku': 'PKB001004',
        'img_front': '/img/peaky-blinders/michael-1.webp',
        'img_back': '/img/peaky-blinders/michael-box.webp'
    },
    {
        'product_id': 14,
        'licence_name': 'Peaky Blinders',
        'category_name': 'funkos',
        'product_name': 'Polly Gray',
        'product_description': 'Figura coleccionable Funko Polly Gray de Peaky Blinders',
        'product_price': 1799.99,
        'dues': 3,
        'product_sku': 'PKB001005',
        'img_front': '/img/peaky-blinders/polly-1.webp',
        'img_back': '/img/peaky-blinders/polly-box.webp'
    },
    {
        'product_id': 15,
        'licence_name': 'Dragon Ball Z',
        'category_name': 'funkos',
        'product_name': 'Perfect Cell',
        'product_description': 'Figura coleccionable Funko Perfect Cell de Dragon Ball Z',
        'product_price': 1799.99,
        'dues': 3,
        'product_sku': 'DBZ001001',
        'img_front': '/img/dragon-ball-z/cell-1.webp',
        'img_back': '/img/dragon-ball-z/cell-box.webp'
    },
    {
        'product_id': 16,
        'licence_name': 'Dragon Ball Z',
        'category_name': 'funkos',
        'product_name': 'Goku With Wings',
        'product_description': 'Figura coleccionable Funko Goku With Wings de Dragon Ball Z',
        'product_price': 1799.99,
        'dues': 3,
        'product_sku': 'DBZ001002',
        'img_front': '/img/dragon-ball-z/goku-1.webp',
        'img_back': '/img/dragon-ball-z/goku-box.webp'
    },
    {
        'product_id': 17,
        'licence_name': 'Dragon Ball Z',
        'category_name': 'funkos',
        'product_name': 'Super Saiyan Goku First Appearance',
        'product_description': 'Figura coleccionable Funko Super Saiyan Goku First Appearance de Dragon Ball Z',
        'product_price': 1799.99,
        'dues': 3,
        'product_sku': 'DBZ001003',
        'img_front': '/img/dragon-ball-z/goku-ssj1-1.webp',
        'img_back': '/img/dragon-ball-z/goku-ssj1-box.webp'
    },
    {
        'product_id': 18,
        'licence_name': 'Dragon Ball Z',
        'category_name': 'funkos',
        'product_name': 'Vegito',
        'product_description': 'Figura coleccionable Funko Vegito de Dragon Ball Z',
        'product_price': 1799.99,
        'dues': 3,
        'product_sku': 'DBZ001004',
        'img_front': '/img/dragon-ball-z/vegito-1.webp',
        'img_back': '/img/dragon-ball-z/vegito-box.webp'
    },
    {
        'product_id': 19,
        'licence_name': 'Dragon Ball Z',
        'category_name': 'funkos',
        'product_name': 'Super Saiyan Goku',
        'product_description': 'Figura coleccionable Funko Super Saiyan Goku de Dragon Ball Z',
        'product_price': 1799.99,
        'dues': 3,
        'product_sku': 'DBZ001005',
        'img_front': '/img/dragon-ball-z/goku-ssj2-1.webp',
        'img_back': '/img/dragon-ball-z/goku-ssj2-box.webp'
    },
    {
        'product_id': 20,
        'licence_name': 'Red Bull Racing',
        'category_name': 'funkos',
        'product_name': 'Sergio Perez',
        'product_description': 'Figura coleccionable Funko Sergio Perez de Red Bull Racing',
        'product_price': 1799.99,
        'dues': 3,
        'product_sku': 'RBR001001',
        'img_front': '/img/f1/checo-1.webp',
        'img_back': '/img/f1/checo-box.webp'
    },
    {
        'product_id': 21,
        'licence_name': 'Red Bull Racing',
        'category_name': 'funkos',
        'product_name': 'Rides Sergio Perez',
        'product_description': 'Figura coleccionable Funko Rides Sergio Perez de Red Bull Racing',
        'product_price': 1799.99,
        'dues': 3,
        'product_sku': 'RBR001002',
        'img_front': '/img/f1/checo-car-1.webp',
        'img_back': '/img/f1/checo-car-box.webp'
    },
    {
        'product_id': 22,
        'licence_name': 'Red Bull Racing',
        'category_name': 'funkos',
        'product_name': 'Max Verstappen',
        'product_description': 'Figura coleccionable Funko Max Verstappen de Red Bull Racing',
        'product_price': 1799.99,
        'dues': 3,
        'product_sku': 'RBR001003',
        'img_front': '/img/f1/verstappen-1.webp',
        'img_back': '/img/f1/verstappen-box.webp'
    },
    {
        'product_id': 23,
        'licence_name': 'Red Bull Racing',
        'category_name': 'funkos',
        'product_name': 'Rides Max Verstappen',
        'product_description': 'Figura coleccionable Funko Rides Max Verstappen de Red Bull Racing',
        'product_price': 1799.99,
        'dues': 3,
        'product_sku': 'RBR001004',
        'img_front': '/img/f1/verstappen-car-1.webp',
        'img_back': '/img/f1/verstappen-car-box.webp'
    },
    {
        'product_id': 24,
        'licence_name': 'Mercedes AMG Petronas',
        'category_name': 'funkos',
        'product_name': 'Rides Lewis Hamilton',
        'product_description': 'Figura coleccionable Funko Rides Lewis Hamilton de Mercedes AMG Petronas',
        'product_price': 1799.99,
        'dues': 3,
        'product_sku': 'MAP001001',
        'img_front': '/img/f1/hamilton-1.webp',
        'img_back': '/img/f1/hamilton-box.webp'
    },
    {
        'product_id': 25,
        'licence_name': 'Game Of Thrones',
        'category_name': 'funkos',
        'product_name': 'Aemond Targaryen',
        'product_description': 'Figura coleccionable Funko Aemond Targaryen de Game Of Thrones',
        'product_price': 1799.99,
        'dues': 3,
        'product_sku': 'GOT001001',
        'img_front': '/img/game-of-thrones/aemond-1.webp',
        'img_back': '/img/game-of-thrones/aemond-box.webp'
    },
    {
        'product_id': 26,
        'licence_name': 'Game Of Thrones',
        'category_name': 'funkos',
        'product_name': 'Daemon Targaryen',
        'product_description': 'Figura coleccionable Funko Daemon Targaryen de Game Of Thrones',
        'product_price': 1799.99,
        'dues': 3,
        'product_sku': 'GOT001002',
        'img_front': '/img/game-of-thrones/daemon-1.webp',
        'img_back': '/img/game-of-thrones/daemon-box.webp'
    },
    {
        'product_id': 27,
        'licence_name': 'Game Of Thrones',
        'category_name': 'funkos',
        'product_name': 'Queen Rhaenyra With Syrax',
        'product_description': 'Figura coleccionable Funko Queen Rhaenyra With Syrax de Game Of Thrones',
        'product_price': 1799.99,
        'dues': 3,
        'product_sku': 'GOT001003',
        'img_front': '/img/game-of-thrones/rhaenyra-1.webp',
        'img_back': '/img/game-of-thrones/rhaenyra-box.webp'
    },
    {
        'product_id': 28,
        'licence_name': 'Game Of Thrones',
        'category_name': 'funkos',
        'product_name': 'Viserys Targaryen',
        'product_description': 'Figura coleccionable Funko Viserys Targaryen de Game Of Thrones',
        'product_price': 1799.99,
        'dues': 3,
        'product_sku': 'GOT001004',
        'img_front': '/img/game-of-thrones/viserys-1.webp',
        'img_back': '/img/game-of-thrones/viserys-box.webp'
    },
    {
        'product_id': 29,
        'licence_name': 'Saint Seiya',
        'category_name': 'funkos',
        'product_name': 'Aquarius Hyoga',
        'product_description': 'Figura coleccionable Funko Aquarius Hyoga de Saint Seiya',
        'product_price': 1799.99,
        'dues': 10,
        'product_sku': 'STS001001',
        'img_front': '/img/saint-seiya/hyoga-1.webp',
        'img_back': '/img/saint-seiya/hyoga-box.webp'
    },
    {
        'product_id': 30,
        'licence_name': 'Saint Seiya',
        'category_name': 'funkos',
        'product_name': 'Leo Ikki',
        'product_description': 'Figura coleccionable Funko Leo Ikki de Saint Seiya',
        'product_price': 1799.99,
        'dues': 10,
        'product_sku': 'STS001002',
        'img_front': '/img/saint-seiya/ikki-1.webp',
        'img_back': '/img/saint-seiya/ikki-box.webp'
    },
    {
        'product_id': 31,
        'licence_name': 'Saint Seiya',
        'category_name': 'funkos',
        'product_name': 'Libra Shiryu',
        'product_description': 'Figura coleccionable Funko Libra Shiryu de Saint Seiya',
        'product_price': 1799.99,
        'dues': 10,
        'product_sku': 'STS001003',
        'img_front': '/img/saint-seiya/shiryu-1.webp',
        'img_back': '/img/saint-seiya/shiryu-box.webp'
    },
    {
        'product_id': 32,
        'licence_name': 'Harry Potter',
        'category_name': 'remeras',
        'product_name': 'Funko & Tee Dementor',
        'product_description': 'Remera y figura coleccionable Funko Dementor de Harry Potter',
        'product_price': 5499.99,
        'dues': 6,
        'product_sku': 'HPT001005',
        'img_front': '/img/harry-potter/dementor-tee-1.webp',
        'img_back': '/img/harry-potter/dementor-tee-box.webp'
    },
    {
        'product_id': 33,
        'licence_name': 'Harry Potter',
        'category_name': 'remeras',
        'product_name': 'Funko & Tee Dobby',
        'product_description': 'Remera y figura coleccionable Funko Dobby de Harry Potter',
        'product_price': 5499.99,
        'dues': 6,
        'product_sku': 'HPT001006',
        'img_front': '/img/harry-potter/dobby-tee-1.webp',
        'img_back': '/img/harry-potter/dobby-tee-box.webp'
    },
    {
        'product_id': 34,
        'licence_name': 'Harry Potter',
        'category_name': 'llaveros',
        'product_name': 'Funko Keychain Rubeus Hagrid',
        'product_description': 'Llavero Funko Rubeus Hagrid de Harry Potter',
        'product_price': 899.99,
        'dues': 3,
        'product_sku': 'HPT001007',
        'img_front': '/img/harry-potter/hagrid-key-1.webp',
        'img_back': '/img/harry-potter/hagrid-key-box.webp'
    },
    {
        'product_id': 35,
        'licence_name': 'Harry Potter',
        'category_name': 'llaveros',
        'product_name': 'Funko Keychain Harry Potter',
        'product_description': 'Llavero Funko Harry Potter de Harry Potter',
        'product_price': 899.99,
        'dues': 3,
        'product_sku': 'HPT001008',
        'img_front': '/img/harry-potter/harry-key-1.webp',
        'img_back': '/img/harry-potter/harry-key-box.webp'
    },
    {
        'product_id': 36,
        'licence_name': 'Harry Potter',
        'category_name': 'remeras',
        'product_name': 'Funko & Tee Holiday Harry Potter',
        'product_description': 'Remera y figura coleccionable Funko Holiday Harry Potter de Harry Potter',
        'product_price': 5499.99,
        'dues': 6,
        'product_sku': 'HPT001009',
        'img_front': '/img/harry-potter/harry-tee-1.webp',
        'img_back': '/img/harry-potter/harry-tee-box.webp'
    },
    {
        'product_id': 37,
        'licence_name': 'Harry Potter',
        'category_name': 'remeras',
        'product_name': 'Funko & Tee Hedwig',
        'product_description': 'Remera y figura coleccionable Funko Hedwig de Harry Potter',
        'product_price': 5499.99,
        'dues': 6,
        'product_sku': 'HPT001010',
        'img_front': '/img/harry-potter/hedwig-tee-1.webp',
        'img_back': '/img/harry-potter/hedwig-tee-box.webp'
    },
    {
        'product_id': 38,
        'licence_name': 'Star Wars',
        'category_name': 'funkos',
        'product_name': 'Stormtrooper Lightsaver',
        'product_description': 'Figura coleccionable Funko Stormtrooper Lightsaver de Star Wars',
        'product_price': 1799.99,
        'dues': 10,
        'product_sku': 'STW001004',
        'img_front': '/img/star-wars/trooper-1.webp',
        'img_back': '/img/star-wars/trooper-box.webp'
    },
    {
        'product_id': 39,
        'licence_name': 'Star Wars',
        'category_name': 'remeras',
        'product_name': 'Funko & Tee Stormtrooper',
        'product_description': 'Remera y figura coleccionable Funko Stormtrooper de Star Wars',
        'product_price': 5499.99,
        'dues': 6,
        'product_sku': 'STW001005',
        'img_front': '/img/star-wars/stormtrooper-tee-1.webp',
        'img_back': '/img/star-wars/stormtrooper-tee-box.webp'
    },
    {
        'product_id': 40,
        'licence_name': 'Star Wars',
        'category_name': 'remeras',
        'product_name': 'Funko & Tee Stormtrooper "For The Empire"',
        'product_description': 'Remera y figura coleccionable Funko Stormtrooper "For The Empire" de Star Wars',
        'product_price': 5499.99,
        'dues': 6,
        'product_sku': 'STW001006',
        'img_front': '/img/star-wars/stormtrooper2-tee-1.webp',
        'img_back': '/img/star-wars/stormtrooper2-tee-box.webp'
    },
    {
        'product_id': 41,
        'licence_name': 'Star Wars',
        'category_name': 'llaveros',
        'product_name': 'Funko Keychain Grogu In Hovering Pram',
        'product_description': 'Llavero Funko Grogu In Hovering Pram de Star Wars',
        'product_price': 899.99,
        'dues': 3,
        'product_sku': 'STW001007',
        'img_front': '/img/star-wars/grogu-key-1.webp',
        'img_back': '/img/star-wars/grogu-key-box.webp'
    },
    {
        'product_id': 42,
        'licence_name': 'Star Wars',
        'category_name': 'llaveros',
        'product_name': 'Funko Keychain Han Solo',
        'product_description': 'Llavero Funko Han Solo de Star Wars',
        'product_price': 899.99,
        'dues': 3,
        'product_sku': 'STW001008',
        'img_front': '/img/star-wars/han-solo-key-1.webp',
        'img_back': '/img/star-wars/han-solo-key-box.webp'
    },
    {
        'product_id': 43,
        'licence_name': 'Star Wars',
        'category_name': 'llaveros',
        'product_name': 'Funko Keychain Luke Skywalker',
        'product_description': 'Llavero Funko Luke Skywalker de Star Wars',
        'product_price': 899.99,
        'dues': 3,
        'product_sku': 'STW001009',
        'img_front': '/img/star-wars/luke-key-1.webp',
        'img_back': '/img/star-wars/luke-key-box.webp'
    },
    {
        'product_id': 44,
        'licence_name': 'Star Wars',
        'category_name': 'llaveros',
        'product_name': 'Funko Keychain The Mandalorian',
        'product_description': 'Llavero Funko The Mandalorian de Star Wars',
        'product_price': 899.99,
        'dues': 3,
        'product_sku': 'STW001010',
        'img_front': '/img/star-wars/mandalorian-key-1.webp',
        'img_back': '/img/star-wars/mandalorian-key-box.webp'
    },
    {
        'product_id': 45,
        'licence_name': 'Star Wars',
        'category_name': 'llaveros',
        'product_name': 'Funko Keychain Obi-Wan Kenobi',
        'product_description': 'Llavero Funko Obi-Wan Kenobi de Star Wars',
        'product_price': 899.99,
        'dues': 3,
        'product_sku': 'STW001011',
        'img_front': '/img/star-wars/obi-wan-key-1.webp',
        'img_back': '/img/star-wars/obi-wan-key-box.webp'
    },
    {
        'product_id': 46,
        'licence_name': 'Star Wars',
        'category_name': 'llaveros',
        'product_name': 'Funko Keychain Darth Vader',
        'product_description': 'Llavero Funko Darth Vader de Star Wars',
        'product_price': 899.99,
        'dues': 3,
        'product_sku': 'STW001012',
        'img_front': '/img/star-wars/darth-vader-key-1.webp',
        'img_back': '/img/star-wars/darth-vader-key-box.webp'
    },
    {
        'product_id': 47,
        'licence_name': 'Star Wars',
        'category_name': 'remeras',
        'product_name': 'Funko & Tee The Mandalorian Grogu with Cookies',
        'product_description': 'Remera y figura coleccionable Funko The Mandalorian Grogu with Cookies de Star Wars',
        'product_price': 5499.99,
        'dues': 6,
        'product_sku': 'STW001013',
        'img_front': '/img/star-wars/mandalorian-tee-1.webp',
        'img_back': '/img/star-wars/mandalorian-tee-box.webp'
    },
    {
        'product_id': 48,
        'licence_name': 'Star Wars',
        'category_name': 'remeras',
        'product_name': 'Grogu with Rancor Boxed Tee',
        'product_description': 'Remera Grogu with Rancor Boxed Tee de Star Wars',
        'product_price': 2699.99,
        'dues': 6,
        'product_sku': 'STW001014',
        'img_front': '/img/star-wars/grogu-tee-1.webp',
        'img_back': '/img/star-wars/grogu-tee-box.webp'
    },
    {
        'product_id': 49,
        'licence_name': 'Star Wars',
        'category_name': 'remeras',
        'product_name': 'Snowman R2-D2 Merry Beep Bloop Boxed Tee',
        'product_description': 'Remera Snowman R2-D2 Merry Beep Bloop Boxed Tee de Star Wars',
        'product_price': 2699.99,
        'dues': 6,
        'product_sku': 'STW001015',
        'img_front': '/img/star-wars/r2-d2-tee-1.webp',
        'img_back': '/img/star-wars/r2-d2-tee-box.webp'
    }
]


export default data;